有無朋友想做hsbc bt/cso

留tg
成功做夠半年仲有錢分(介紹費)

巴打留個tg黎
有野想問

你留

入職係咪一定要check TU

唔知background chk會唔會chk埋

係咪10000介紹費？

係 一人一半

咩係bt

巴打有興趣，thx

tg id: @hay401
樓主pm plz

branch trainee

push

做緊老電CSL hotline...

有興趣，pls email ahso88@yahoo.com
thx.

up

有興趣

留tg la痴線佬

Lm

tg: veronicaaa

added

Cso好做？

Sorry ah 我記錯左

tg:JoffreyC